\section{Zapachniało powiewem jesieni}

        Zapachniało powiewem jesieni            \chords{a d a E}
        Z wiatrem zimnym uleciał słów sens      \chords{a d a E}
    \\
        Tak być musi                            \chords{G d} 
        Niczego nie mogą już znienić            \chords{G d}
        Brylanty na końcach twych rzęs          \chords{a E a (d)}
    \\
        Tam, gdzie mieszkasz już biało od śniegu        \\
        Szklą się lodem jeziora i błota                 \\
    \\
        Tak być musi                                    \\
        Już zmienić nie może niczego                    \\
        Zaczajona w twych oczach tęsknota               \\
    \\
        Wróci wiosna, deszcz spłynie na drogi           \\
        Ciepłem słońca serca się ogrzeją                \\
    \\
        Tak być musi,                                   \\
        Bo ciągle się tli w nas ogień                   \\
        Wieczny ogień, który jest nadzieją              \\
